台灣演員: 左孝虎 (Joh Haau-Foo) 香港演員:蕭德虎 (Tak Foo Siu)

恐怖份子:葉虎 (Yip Foo)

拼音係絕對冇問題!

PUSH

天滅中共

推

仲係度嘈拼音係咪ON9